霍金死左!!!!!!!!!

Physicist Stephen Hawking dies aged 76

Rip

終於都比連登仔笑死左

呢個時候仲講笑
你收皮啦

He has left，死左

RIP